［理性討論］有邊一個Moment令你覺得香港有得救/無得救？

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

97後

認真,
連登鼓吹投票當抗爭開始

唉

雨傘結束 冇得救
2019 7 1 有得救

呢刻開始覺得冇得救